「日本」得罪講句 溫泉同熱水有咩分別

完全唔覺得d水有咩咁特別
利申大阪

你大獲了

尿同暖水有咩分別

你竟然夠膽係度踩日本野 你大獲了

事實

諗清楚先比喻啦

戇鳩仔去埋晒D下三流溫泉

有啲會有陣味

乜撚野事呀你

有咩問題

係咪去咩大江戶溫泉樂園

我想知大阪有啲咩溫泉

去埋啲人工嘅咪冇分別囉

根本去日本就on99

大陸都大把所謂既溫泉

咪撚戇鳩啦